嘩。原來打J咁大鑊😱

認真問
打J會咁大鑊

咁得人驚

網上面咁多野唔信 係要信大陸啲野

無意中睇到戒J PO
真係好得人驚

有圖WO

第二幅

不如話賣菊花有助生髪

認真問
睇完好驚

Ching有無甩頭髮

髮質好差
好多白髮

咁李家誠肯定每個鐘都J一次

唔係天生架咩？
木村拓哉、福山雅治都有打丁習慣

咁老
D圖D後生仔好得人驚

90歲仲有佢咁多毛都算上天保佑啦

有d掛住蕭別離

我平均一日三丁..

張張相D人差唔多個個都唔似樣既 支那野真係...

髮質好似愈黎愈軟..

點先叫打得多

認真？
我一星期1次都頂唔順

你而家有冇頭髮問題

唔好j咁多初瓏 j多啲恩地就得架啦
我就是成功的例子

未話好似張圖咁...其實算好左，一年前中間真係得幾條

恩地個口太大
雖然都可愛

你少左打J ？_？

而家1星期3次，小左一半有多
唔好聽人講話做運動就唔會打丁，有時運動完仲緊火

原來真係關事
咁你個頭而家點

D圖搞到我好驚

以下為手淫常見症狀：

一：心理方面
1：膽小、自卑、沒底氣、易緊張，影響正常人際交流
2：焦慮抑鬱，敏感多疑，強迫症，社交恐懼症
3：記憶力變差，注意力不能集中，精力不濟
4：脾氣急躁易怒，沒有耐性，沉不住氣
5：意志消沈，半途而廢，整個腦袋是空的，行尸走肉

二：身體方面
1：脫髮，Ｍ額，髮質乾枯，沒有光澤
2：腰痛，暗瘡，耳鳴，體能變差，鼻炎
3：體臭，口乾口臭，說話聲音嘶啞、有氣無力
4：前列腺炎、陽痿、早洩、尿頻，勃起不堅
5：雙眼無神，容貌變醜，猥瑣，臉色灰暗，失去氣質魅力

三：戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服
3：即使談戀愛了，也會因為手淫所得的症狀慢慢被女友拋棄
4：腎氣不足的人性格自卑膽小，沒勇氣主動追求女生
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，腦子全是黃色思想

中醫指出腎主骨生髓，連通於腦；其華在發，開竅於耳。腎臟生的精液，滋養腦部和骨骼，它與頭髮和耳朵的生長和健康有密切關係。手淫、縱慾使腎精流失、腦髓、骨髓流失、身體失養，常見症狀為脫髮、白髮、注意力不集中、腦力下降、耳鳴、腰酸、腰疼、骨質疏鬆、身體虛弱、陽痿、早洩、膽小、自卑、痘痘暴漲、痘印頑固不去、黑眼圈、相貌變醜變猥瑣……

巴打
D圖係真

即係啲和尚成日偷打j

從中醫的角度上說，腎主骨生髓，而髓通於腦，腦為精髓的聚集之處，腦髓充足，則行動敏捷，耳聰目明，身體瑩潤有光澤，毛髮滋潤，身輕延壽。精虧，則生命力變弱，抵抗外邪的能力衰退，容易患病，如腰酸腿痛，耳鳴，生長發育緩慢，性機能下降，尿頻或少尿，呼吸短促，水腫等，機體會迅速衰老

泥妖

真，見過大把案例

出現了，btw 蕭生絕對係戒j 變後生既人版

咁你都諗到

中醫：腎為發之華

g持介丁

中醫：腎為先天之本，藏五臟六腑之精華。精液係用黎滋潤身體既五臟六腑，你射哂Ｄ精出黎，就會導致五臟功能失調，咁就會出症狀（變樣衰、皮膚差、脫髮 早洩陽痿等）

冇呃人
我真係好驚變成咁

打人地果條囉

戒丁前

戒丁後

戒J 包易容A0福音

認真PO
而家好撚驚

打完吞番咪ok

睇呢個

嘩屌
我再打落去會唔會咁

直接叫雞好過

好似話叫雞仲傷
佢地戒J個SYSTEM係咁話

Ching我雞齡5年,咪又係乜事都無

以為你平時9UP

三：戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服

瓏B你隔離個PO係咪就係因為咁識唔到女女牙 快D戒J啦要

認真我驚頭髮多D
禾好多白頭髮

白髮呢D染左佢咪算

何仔成日打丁

有染

咪撚同我講呢啲
J 唔J 都冇囡溝架啦我
有得爽做咩唔爽, 唔打J 留比邊個你話我聽?
甩頭髮咋嘛 甩撚晒佢囉
飛髮錢又慳返, 洗頭水護髮素又唔洗買

熱狗射到成地

你唔CARE我CARE呀

1天1次

你認為戒J 就有女?
戶口有幾錢先

甘漂埋做金色咪得

咁好精力

我係驚矛頭髮

中醫所說發為腎之華，又為血之餘，腎上通於腦，開竅於耳朵。也就是說當人體氣血能量不夠的時候，能量優先用於保護五臟六腑去了，氣血上不來頭腦，而使得腦部得不到滋養，得不到充分的能量，這一切的內因又以外因來顯現。大腦得不到足夠的能量滋養頭髮，就導致脫髮、大腦遲鈍、記憶力差、耳鳴等症狀。所以只要人體氣血足夠了，等修復好五臟六腑等重要的器官，有富餘的能量了，自然就有餘力來修復受損傷的大腦，使得因為手淫消耗大量氣血脫落的頭髮得到修復，重新生長變得茂密。

凸你＝。＝

好信唔信, 谷精上腦
性格問題賴打J

唔打J就會黑

頭髮關性格咩事

咁點解打J 甩頭髮扑野唔會
閪水生髮呀?

人地有哂圖Wo
你話假既我冇野好講

無錯

朴初瓏由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班c6留下既精液同前列腺液

咁係淘寶買野都有圖...

鄰國人民生活節奏，飲食，空氣，文化，風俗等，都同香港差天共地，佢地嘅病例參考價值不大

大陸嗰啲係假

禾今日矛搞梨WO
凸-.-

真心驚變成咁

MORE

有
曼聯豬波我幫麻友奶閪

對於脫髮有很多種的原因，有遺傳、壓力導致、飲食原因、輻射等。在這裡著重要說的是因為手淫而導致的脫髮，這畢竟是大多數戒友的困惱。
中醫，發為腎之化，又為血之餘，人體通過五臟六腑的機能協調來維持我們日常生活的需要，我們想要呼吸需要肺部的擴張，我們想要排泄需要大腸、膀胱的疏通無阻，我們要想消化需要胃、肝、膽的分泌幫助。要想精力充沛需要腎的強健。要想吸收好吃飯香需要脾的運化。把人體比作一部各零件組成精密的汽車，五臟六腑就是其中的發動機和變數箱。時時刻刻在運轉，幫助我們度過在地球生存的每一天。可以說每一個五臟六腑都是極其重要的存在。而長期手淫的人，傷害最多了就是腎臟其次是脾胃。也即是所謂的腎虛和脾虛。男子的JY攜帶了人類繁殖生存的信息，其信息含量是驚人的，基因中所富含的信息比銀河系星星的數量還要驚人。精液的生產車間是腎臟，原材料則來自於人體吃進身體的水谷精微，通過脾胃的運化後所產生的氣血。如果把人體比作一輛汽車，那麼這部分吃進來的食物產生的氣血就是汽油。人體就是靠這些能源，來轉動整部機器。也靠這部分能源來修補因為日常的工作生活，例如熬夜、受傷、心情激盪等所導致的身體器官的損傷。

而手淫使得人體的氣血集中起來用於生產對生物繁殖極其重要的精液，這就導致身體其餘零件的修補運轉都必須讓位於生存繁殖，這是生物的本能。手淫之所以充滿快感，正是因為本能在鼓勵繁殖，但是這帶來一個嚴重的後果，那就是過度的手淫消耗了大量人體用來維持日常所需的能量，身體出於保護自己會自動亮起紅燈。，首先從主要器官開始，生殖器官開始自我保護，導致陽萎，早洩，這其實是人體的被動反擊，是希望你節流了，好好保存能量，這並不是一種疾病，試問有哪一種疾病會這樣不痛不癢，對日常生活沒有一點不便。

氣血供日常生活工作的需要，你勞動、閱讀、寫作、甚至是遠眺這麼一個簡單的行為，都是需要消耗氣血的。你要是還是不聽身體的警告，依舊如故的嚴重透支身體的氣血，這時 人體出於本能就只能將有限的能量先供給給最重要的五臟六腑，棄車保帥了，就像一顆大樹，長久沒有澆水，這時候必定要把全部的水分集中於深埋地下的樹根，保護其根本，最先枯萎的必然是樹葉、樹枝。人體的能量優先考慮用於保護和修復五臟六腑，至於四肢和大腦，就排在了第二序列，更別提身體的毛髮，牙齒。大家可能要問，大腦不是最重要的嗎？其實觀察嬰兒在母體中的生長發育可以得到結論，最先出現的是腎臟，而後是五臟六腑的其餘器官，再然後才生長出頭腦，四肢，生殖器官。可以說生命是從腎臟開始，腎是先天之源。而在傳統中醫中更是沒有大腦這個器官的。就生物而言， 五臟六腑對於生存的意義要大於大腦和四肢。

上網呢個講呢樣果個講果樣又唔洗負責任
睇得越多驚得越多

貢記仇

見過唔小會變返黑，打Ｊ只係其中一種因素，但我認為係最主要既因素

以前一星期兩至三丁
宜家一日一丁，感覺虧咗

受教啦巴打

樓主都戇鳩,中國佬=迷信
要睇就睇鬼佬既科學

恍然大悟

呢張改圖黎既

你個啲就係改圖

真人真事
個陣我朋友信左樓主戒J,佢同我講佢戒左一個月之後晚晚夢精,射到成條褲都係,買褲同買底褲都買窮佢,佢話如果佢冇戒J今年應該夠錢比首期

呢度啲手足咁認真傾🤔
會唔會大部分已經虧左

笑左

禾有D了

幫隻龜打飛機 🐢

痴線我一日一J 打左5年頭髮濃密不突至仲3星期要剪一次頭髮，妖言惑眾

打J大法好！

認真 我18歲個年開始打丁 一日打5次

到左20歲開始甩頭髮，23歲接近光頭

之後介左打丁 成個頭都開始生返毛毛出黎

點解脫髮有年輕化？因為愈黎愈易接觸到色情！有色情就有淫念，有淫念就有打飛機，有打飛機身體就會差，身體差就會脫髮，脫髮就會無自信，無自信就會無人生目標，無目標就同咸魚無分別！

戒J POST竟然冇J圖

色情危害健康

反色情平台
香港戒丁論壇

我們堅信，你會在這裡發現真相、決定戒手淫
去找回久違的健康和遺失的美好

咁似邪教嘅

蕭蛇

發你老母

ching好虧下wor

死返大陸啦 大陸仔

手淫的力量

成世唔打j會變猿人 小心

入嚟就係想睇手淫的力量

要戒啦
蕭別離
批唔批准入教

想戒J就去香港戒丁論壇睇文先啦

明明係植髮廣告D圖

其實有冇臨床實驗證明打丁有害

大條道理，中醫有解釋

樓主on on 99咁，驚你咪唔好打囉 又要上嚟問係咪真，同邪教一樣，信嘅就真，唔信嘅就假，up to u

根撚本就係

我自己都有戒
真係生返少少

樓主幻想吓洗完頭成手頭髮

戒丁唔收你錢

LM

拎幾張相出黎就話打J會脫髮
自己本身既頭髮就唔係濃密

認真

好撚驚

關鳩事咩
打左咁多年仲好撚多頭髮，又厚
我都想甩咁啲呀，吹頭吹撚到手軟

後生仔一星期兩三次根本好閒
一日三次果d就當然有問題

yes
原本額角m字以似有個5毫子咁大既弧度冇頭髮
戒左一排宜家生左十幾條
雖然遠睇仲係好疏
但係由冇到冇我已經覺得好神奇

禾一星期一次都頭暈暈地

5毫子
你同d圖有咩分別

希望日子耐左會生返多d啦

祝你成功啦

認真, ching你要睇下醫生
十零廿歲間唔中一星期7-10次都應該唔會暈

咁我知我廢

已經唔係打唔打J事啦喎

真的一滴精三滴血

一日三丁就算身體健康，心理同人際都幾唔健康

我想知點解佢有力打

又唔見和尚多頭髮

自己CUT哂點同

打到虧哂

之前viutv個節目維他明師
先講因為無射精,太多精,搞到太多(雄定雌)激素,而甩頭髮
我信邊過先岩？
當然打太多一定會無精神

一日一次算唔算多？

算

一個月一次OK?
有信心忍1個月

每個人體質唔同，出既症狀都唔同。
我都冇脫髮問題，但皮膚暗瘡方面好嚴重。
最重要係變猥瑣，變樣衰，冇記性，細膽

有冇諗過唔關打j事

好彩同初瓏係帕拉圖式變愛啫

次次打完打累

唔OK
唔戒D症狀一定唔會好

我同初瓏那個了喔

好難頂喎

因為你唔識戒
戒J係要學習，睇戒色文
想戒就去論壇睇哂戒為良藥佢先

真係忍到咁耐咩

有無蕭巴真人對比圖

APPLE DAILY 到見到少少
好似又真係幾型

正確答案：定期一槍
有女成日扑就唔好打了

矛女

手淫多傷體力 中醫爆影響五臟六腑

蕭別離第三次戒丁一週年紀錄

戒Ｊ唔係忍，係要悟，要學習

ＷＨＡＴＳＡＰＰ群放過，不過依家唔會再放

點睇冇丁都仲係 細膽 冇記性

一星期一次根本就唔叫打J
夢遺都遺左啦

意淫同打Ｊ一樣傷

夢遺係唔同打Ｊ，夢遺完你望下條底褲，同打Ｊ射出黎差好遠
夢遺果Ｄ好似水咁，打Ｊ濃好多
打Ｊ傷好多

腎虧有一個共通點，雙眼無神
照下鏡望下自己對眼有冇神，黑白分唔分明

巴打好型

未戒之前我就係一個毒撚，一件垃圾
戒Ｊ後會慢慢變返正常人
陽光，自信，唔再猥瑣，雙眼有神

戒j的力量

求圖

哇..蕭別離呀

名醫張景岳在《類經》裡說：「欲不可縱，縱則精竭；精不可竭，竭則真散。蓋精能生氣，氣能生神。營衛一身，莫大於此。故善養生者必寶其精。精盈則氣盛，氣盛則神全；神全則身健，身健則病少。神氣堅強，老而益壯，皆本乎精也。」

孔子曰：「少之時，血氣未定，戒之在色。」

《壽康寶鑑》云：「色是少年第一關。此關打不過。任他高才絕學。都無受用。」

《德育啟蒙》云：「淫慾為害，傷身喪志，雖屬夫妻，亦當節制。若是邪淫，更非所宜，古今志士，無一犯之。」
註：手淫是邪淫的一種

《黃庭經》云：「急守精室勿妄洩，閉而寶之可長活。」又云：「仙人道士非有神，積精累氣以為真。」

印光大師云：「行邪淫者，是壞亂人倫，即是以人身行畜生事。」又云：「一切事業，以身為本。身若受虧，事俱消隕。傷身之事，種種不一。最酷烈者，莫過淫慾。是以君子，持身如玉。閒邪存誠，夙夜兢惕。」

《三元延壽參贊書》云：「天元之壽，精氣不耗者得之。」

《增補萬病回春》云：「世人唯知百病生於心，而不知百病生於腎」

《靈樞》云：「人始生，先成精，精成而腦髓生。」

《黃帝內經》云：「夫精者，身之本也。」

《唱道真言》曰：人能完其精而神自旺。人能保全其精，則能順應天地，身健神旺，氣充壽永。

《馮氏錦囊秘錄》：「足於精者，百病不生，窮於精者，萬邪蜂起。」

《遵生八箋》云：「若耗散真精不已，疾病隨生，死亡隨至。」

清代醫家張隱庵：「神氣血脈皆生於精，故精乃生身之本。能藏其精，則血氣內固，邪不外侵。」

波台嚴禁射精！

咁極端

1855年的《醫學辭典》，裡面對自慰的定義：“一種惡習，由於不斷有人沉迷於此而更顯危險。削瘦、萎靡不振、墮落是其常見的症狀。”19世紀的著作《健康年度指南》中也揭示“手淫是一種災難。”1830年，法國巴黎出版了一本《無題書》，一經上市就大受歡迎，這本書裡畫了十六幅插圖，表現的是手淫惡習發展的各個階段，這本《無題書》的十六幅插圖相信很多戒友都看過的，內容就是一個朝氣蓬勃的青年怎麼一步步擼廢的。

講真，邊個可以咁夠薑真人上媒體講戒丁

又真係矛

本人約一日一丁，日睡六小時，
精力充沛，好多頭髮

我日日都丁
啲頭髮就落到屎忽又點睇

其實左右掉轉

似勞改營出黎

條片入面邊個係蕭兄？

之前睇清水健條片話佢每日一丁
人又靚仔頭髮又濃密
仲屌到發發聲

不孝子無圖

想點有圖呀ching

多謝蕭生，打J無益

試下戒2weeks先

現今咁多毒撚溝唔到女都係因為打Ｊ腎虧

生得柒，賴打J有咩用

正常人嘅精一射出嚟係會結啲濃啲，過得耐就會變水，根本唔關濃唔濃事
嘅然射得多會傷身，唔射就最健康，咁點解會有夢遺

相信好多人未打Ｊ前靚仔好多

i want to ask this too

求解答

打１次就傷１次

T.T
唔通真係要戒

別離巴 D人唔修心戒色就由得佢地啦 反正佢地要去到中年病痛開始出現先黎後悔
提一次就算 唔死到臨頭唔會識驚

諗通了，決定要戒一晚j睇下情況如何

盡力叫醒幾多得幾多

跪求戒j方法

睇哂本戒為良藥佢先

相書有云：「目光威烈，眾人歸順，目光如電，貴不可言，黑白分明，人必聰慧。」我現在觀察人，首先就看他一雙眼睛，五臟六腑之精氣就匯聚在這雙眼睛上，我發現現在這個社會眼睛真正有神采、有定光、有正氣、有威嚴的人很少見......看看馬路上那些人，雙眼無神空洞的居多，有的不敢看人，有的眼神看起來邪惡。
古人云：「內秉聖德，外見神姿。」一個人內在是什麼樣的狀態，肯定會反映到臉上，所謂相由心生，心裡如果非常純淨，對應在外表也會有一種純淨的感覺，如果內心非常骯髒齷齪，經常起那種不可告人的邪念，這樣反映到臉上就會有一股邪氣

其實呢d人係過度手淫/扑野傷到腎
edison有無限靚女扑 依家塊面係比較脹 眼冇神 冇以前尖面咁型棍
陳豪3年生3個 冇哂頭髮
信不信由你

偽科學

但d脫髮圖係真wo

即係打J可以慳剪髮錢？

不要說了

唉
好撚驚有一日會變成D圖咁

仲有矛手足有相同經歷

ching有矛試過脫髮/白髮

Ｍ額，依家生返哂出黎

J完先見到個post

幾耐先明顯改變

愈大鑊 愈快樂

siu巴求解答

ching戒左幾耐先生返？

我戒左一年喇

佢咩事？

貢耐
好那勁

通過堅持學習戒色文章，不斷淨化，步步加深對戒色的認識和理解，到時候，頭腦中自然會產生戒色意識，戒色意識的養成不是一夕之功，冰凍三尺非一日之寒，是一個長期積累的過程，是一個由量變產生質變的過程，好比水一直煮一直煮，就會達到「沸點」，而邪淫的人一直擼一直擼，則會達到「廢點」，都是長期積累產生質變的過程。戒色文章是防火墻，而殺毒軟件就是通過學習戒色文章產生的戒色意識！打開電腦上網，有時會跳出病毒攔截報告，然後有的殺毒軟件是自動殺滅的。這就像我們的大腦裡跳出一個邪念，然後戒色意識就起到了殺毒軟件的作用，馬上識別，並予以殺滅。高手的戒色意識往往可以識別各種可以導致破戒的念頭，而菜鳥根本難以識別，中等水平的戒友無法識別慫恿類的念頭。

我一直都係到

你係典戒到貢耐
春袋唔會谷住咩

唔會

谷住因為有意淫

你真係好勁
受我一跪

蕭別離第三次戒丁一週年紀錄

2x歲，髮已甩

情況

睇哂siu巴經歷
前後3年

《道機》云：「人生而命有長短者，非自然也，皆由將身不謹，飲食過差，淫泆無度，忤逆陰陽，魂神不守，精竭命衰，百病萌生，故不終其壽。」年輕人總是顯得很無知，如果沒有老一輩人的苦心告誡，那就很容易步入歧途，一旦體驗到了快感，那就欲罷不能了，大劑量多巴胺的釋放直接沖昏了頭腦，讓人如痴如狂，不顧一切想要快感，等到症狀出來後才知道手淫是要還的，用痛苦還，用醫藥費還，把身體擼廢了才知道快感就是一場多巴胺的欺騙，你什麼也沒有得到，除了一身的症狀和無量的痛苦。很多人都是花了好幾萬、跑了很多次的醫院才真正悟明白這個道理的，那些無知的擼者應該早點醒悟，否則執迷不悟只會把自己推入萬劫不復的深淵。

CHING而家有矛女

屌你一日5次都未做咸魚算好彩啦

到你有呢D問題就唔會貢串啦

禾一星期一次都頂唔順＝。＝

如果側田早啲見到依個post就好啦…

CHING 有矛呢D問題
認真

我絲黎

又多件人妖＝..＝

on9 我23歲 常打丁
以上一樣都唔中
仲有女朋友tim

巴打真人好靚仔

J少啲初瓏 J多啲蝦翁就好快冇事㗎啦

唔岩妹妹FEEL

波台個個都唔怕頭髮問題

戒左4日j
好似醒神左d

諗住戒2wks先
有效再同手足講

你地中海定M字額先要戒牙ching

白髮
頭暈身慶
個人訓8個鐘都係矛精神
戒左34日好似精神番d
冇點你地

3,4日

好正

diu nei
禾先戒左4日咋

4日貢少由佢啦

no 我要2weeks